“我係香港人Tee”設計師的憤怒

今日有朋友share左條post俾我睇

隨意門：

我係呢件「我係香港人」Tee既設計者
我想係度澄清返（個連登ac係我阿哥架）

首先佢唔係設計呢件衫既人
而我當日推出呢件衫的原意係：
希望可以整件衫俾同路人一齊著
而且我唔係要賺錢！只收成本價，不多收一分一毫！！
亦沒有說及當中有金額去作捐款及買物資支援學生。
避免大家對捐的團體有不同意見，我亦鼓勵大家各自作捐款。
*佢私自收取$100/件的呢件事我係毫不知情*

（6月19日）第一次訊息的定價係成本價$60/件
直到訂單愈黎愈多，超過250件
成本就減到$50/件，
（6月21日晚）我亦同所有朋友確認訂單及付款程序時亦通知了大家已更正為$50。

我當時因為相信我身邊的朋友，
所以我將呢個訂單的msg forward左俾身邊有興趣的朋友。
我亦從來冇諗過會有人咁樣呃錢借呢啲機會去賺錢。
而我亦曾經當面向佢解釋我的原意，不賺錢，只希望大家有代表香港人的衫著。
所以由設計、收集所有訂購資料、搵印衫公司、睇設計版、250多件搬運、派發都是我一手一腳親自去做。
我亦完全沒有作任何額外收費。

直至6月28日有人同我講我先發現，
「佢將我賣tee訊息轉發給佢親友，而佢擅自將成本價提高至$100，後期再說明有$20會買物資俾學生」
以上兩點我完全毫不知情，佢總共訂了29件．
我亦只係收佢$50／件。總數為＄1450（見圖）。

當我知道後，我亦都馬上去同佢理論同逼佢將多餘的錢退返俾人。
而且重 *申* 我亦沒有作任何收益以及幫大家用作捐款。

我重新澄清：
我沒有賺取分毫，去設計以及印件Tee。只收取用成本價。
我中間完全沒有收過錢！

可以見圖中印衫廠的收據為$50／件。廠收幾多，你地就俾幾多。
一切都係呢位「朋友」自己想借呢件tee發財先會咁。

希望各位理解事情真相。謝謝大家。

人血曼頭?

起底

推

臭西
睇完都好憤怒

隔離post有人po左電話同ig出黎

人血慢頭

人渣，喪心病狂

係香港人先咁鐘意非常時期仲去印tee搞埋D形式fashion野, 有多餘錢捐晒佢/買物資仲好過啦, 係要搞, 又有班傻闣傻鳩覺得著件tee好型/出左分力

push

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

想買，仲有無?

唔好放過佢，列出佢嘅資料、罪狀，公諸於世。

推爆！

cls，拎去炒

各自出力啫，宣傳係必要㗎

仆街 仲係咪人黎

設計師？

Agree 有心既行出黎 唔駛特登大大隻字掛上身

有 tel no.

賤到
呢d人落地獄

收皮啦食人血饅頭
比人屌仲可以聲大夾惡屌返人轉頭
冇錢賺你會搞咁撚多野咩？

哇，貪錢貪到呢個地步
真係呢D事件出現先見到人性

賤人用 $50成本，$100 賣出❗

有單架喎兄弟 50蚊喎 睇清楚未？

真 著呢d衫去衝真係第1個捉9你 果100捐比立場仲好

咁都炒

仲遮乜

邊個vivian

叫你著住黎衝？on9仔
兄弟爬山，各自努力
用$50比你遊行嘅時候團結香港人 激勵大家有咩唔好？
50蚊好多？我相信你話要大把人送你比都仲得

求link

藍絲扮支持反送中賣tee呃錢 食人血饅頭

#353 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

$50印到張banner掛出街，幾時捐畀我？

po埋過嚟

著出街都唔敢啦師兄 咪當睡衣咁著

人血饅頭 屌佢老母

仲要貪埋d 婆仔數
貪完再(可能)捐返$20蚊出去 同自己講我對得住天地良心 yeah

我都記得當初有睇過下post 係60$

Push

仆街啦八婆

食屎狗

收皮啦你, 黃傘果陣你話D人係暴徒
唔撚好當無講過

哇

呢件衫係邊度有得同你買

仆你個街Vivian，食人血饅頭，仲要陰鳩自己朋友。最撚憎呢啲人渣

出EVENT果時R唔到禮物就走去投訴人.
依咖想搵錢就係度扮好人 扮香港人?????

禍必及家人

發國難財

借隔離post 圖

幾靚，加油。

不要再食人血饅頭

藍絲扮支持反送中賣tee呃錢 食人血饅頭

#353 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家可以睇埋上面兩個post
都係講佢
夠料可以開個整合post，賣人血饅頭唔可以放過

賤過過街老鼠

偷人design都已仆街
用人地design再賺錢就仲仆街

60 50蚊都太貴，引用某連登仔專業回覆：
咩material可以搞到$70件tee呢？想問？ 你講咩針數呀！一碼料幾吋封，幾錢一碼，一碼開料幾多件，刀模洗唔洗同你計埋呀！ 仲講印刷你老母，唔係絲印就尼龍模印啦仆街。你老母用人手寫所以貴好未呀！幫人諗咁撚多假設，都唔撚同你講搵工廠講到咁專業，你事鳩但去深水埗上樓搵人買件淨t幫你印，都唔撚洗$70一件啦咁既數量！！！
你唔知咪問囉，都話香港大撚把人做garment merchandiser

呢啲錢都貪得落 不配做香港人
翻大灣區啦大把黑錢可以洗

洗唔洗貪錢貪到咁？
少少錢已經睇穿個人格

中間食價50蚊成倍, 仲狠過撐警集會喎

.....uniqlo 39$....

駁唔到 著呢啲衫既人又唔係多
你話全世界都著就話姐
得少數人著 咪棧比啲狗有機會更加易認到你
簡簡單單u記一件淨色tee $59
唔明著呢啲tee有乜謂好撚威咩

幫推

左膠先會買

Vivian Tsang fb

又發國難財

借隔離post

個臭西女人咁樣偷左人地個brand去搵錢
仲要打住反送中旗號賺人血汗錢
正仆街！

劇本係幾個分身打手吹奏,
邊個唔著就係五毛係鬼

但佢到今日都係藍. 扮黃黎搵錢咋

痴埋去民建聯度唔會係黃絲掛

香港人就係咁撚賤

咁就祝佢
小心收尾果幾年
長命百歲

難聽D講句, 就算個設計師只收成本價出人力物力, 跟本就係想借勢滿足自己既設計欲

puash

...
咁你都講得出

咁你又癲左D

嘩千幾蚊都炒, 返兩日工都有啦, 係咪咁乞衣呀

唔係樓主呀
你認錯人啦

人血饅頭

唔係樓主呀 認錯人啦

你痴撚左？人地唔收錢仲想點？洗唔洗比埋錢你求你比機會佢呀

唔俾人著去和理非？

好憎人中間獲利

我知 一路都講緊條女

仆街

咁唔好係樓主個po度講啦
樓主已經好慘
驚人無細心睇會誤會

一齊幫佢聲討下條女
上面有電話

如果係真點收成本價就算啦 當宣傳囉
個vivian就仆街喇

淘寶價 幾蚊

how about this????????

呢條臭雞最鍾意搵鳩d 仔笨柒 應有此報啦

唔使比錢我, 直接捐晒佢/買物資比前線

有人整襪仲on9

咁仆街 推

有心捐..直接捐去支援義士變裝或不幸起訴d 律師費重好啦
真喺好唔鍾意呢d人血饅頭表態嘢

推到佢嘔返D錢出黎

唔好放過佢依D仆街

如果唔係著嚟發夢，我覺得冇問題喎
係宣揚緊國人身份認同

但發國難財就不了

我知, 講緊條女

增加凝聚力

其實整衫出黎抽水冇問題 如果你將所有利潤捐出黎比義士又唔同

真·兄弟爬山
我識好多和理非都好鍾意呢方面去支持，尤其上一代既人，佢地衝唔到，又會着呢啲衫去遊行，同埋當支持本土設計師

鍾意買咪買 唔鍾意買咪唔好買
而家重點唔係討論整tee對與錯
係有人借呢件事呃錢 要推到佢出嚟交代啲錢去咗邊
又話各自努力 咁多人係度屌樓主有咩用

利申 冇買

我知點解我唔會發到達

Ig已開始多留言
唔好比佢停！！！！！！！！！

呢隻死臭雞

推

香港人賺少陣錢得唔得

幾靚女

都係兄弟爬山啦 如果買咗成日著 係街俾兄弟見到都係一種凝聚力

你食開屎？

太過份

仆你個街，食開屎呀，咁撚樣叫靚，
樣衰不特止仲咁撚賤，你仲叫佢加油，
屌你老母

50蚊咁又冇乜問題嘅 不過我唔會買

巴打應該講緊件tee

幾正喎

係呀
話9人偷拍佢

咁撚樣衰邊撚個會偷拍佢呀
成日ff 自己大明星
臭雞黎

曾子晴（Tsang Tsz Ching Vivian，1994年8月11日－）人稱慳妹、別稱BB豬、Bee姐。

咩料

你呢句說話都真係幾難聽
樓主好心設計件香港人嘅tee
都俾你講到咁有機心

仲有勁撚多兵

係男人佢都痴埋去

次次見佢出街隔離果個都唔撚同人

一時係肥佬 一時瘦擘擘

死臭雞

支持樓主
睇得出樓主真係成本價 唔係為賺錢
如果唔係降價唔會同人講

樓主條女拎分身ac 係facebook鬧你喎

隔離post見到 Cow Mark=條女分身ac

各有各做

咁你係咪做多左 咩時期呀大佬 整乜撚香港人tee 你慳啲力身體力行啦 唔見得著左呢件tee就好啲勁啲有用啲 仲有你之前咩立場呀 藍絲？做啲支持建制果邊嘅野 只能講你抵比人鬧 真on9

唔係樓主呀

巴打你認錯人啦 唔係樓主呀

呢位巴打不如你睇清楚前文後理先

更正返 果條賤女人 sorry樓主

睇清楚個post先話人啦

賤格!! 推爆佢

食開屎？

收成本價但係我哋幫你賣廣告
應該你倒貼喎？

著住呢D衫出來，好易比人捉到

游行
殘體字

錯字姐

呢D臭閪真係唔可以放過!!
起底啦

想買。求link
btw偷人design可恥

遊 殘體係寫 游 呀ching

樓主想借Vivian 名氣上位
無恥

真係難怪冇人夠膽企出嚟幫手
花心機時間設計幫手畀你講到想賺錢賺光環

$250真係好撚貴

希望大家吸取教訓

求po

死臭閪vivian

我完全明白了
原來嗰$50係搵Vivian宣傳嘅費用
全靠Vivian先賣到咁多件咋

見到佢個樣好想嘔

推到佢仆街

攞人哋設計師嘅心血賺錢自己袋

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

嗰陣係Facebook見到$100 1件都心諗使唔使賺到咁盡啊 因為自己都有搞過呢啲活動 知道成本價根本唔使 原本想買黎支持下 但真係不了

屌，同一間中學原來

識佢個人，臭雞，成日以為自己好撚正好撚靚🤮

巴打 相認 我都係同一間

你係～top fan～ Cow Mark?

Wow 美女coco同佢

佢個圈子啲人個個都好柒
好有 atv 味又膠又有自信嗰啲

呢D真係仆街黎
仲仆街過达哥

偷人地設計仲要自己掠水，好撚仆街

FB好多巴打幫緊佢出名！！
推到佢仆街！！！

呢啲女人真係要小心呀

報驚

唔怕淘寶就可以十蚊人仔， 唔想支那野就去GU最平19蚊

正仆街黎

右邊個個係咪異型

拎返啲錢出黎！！！
之後捐比立場
拎張收據出黎
咁就放過你

死仆街 趁火打劫

咁都唔放過佢啦
咁撚仆街既野都做得出

Coco yuen 係fb好撚出名既豬西

hi 想買 有無link!

臭雞

之前見人攞
"自由閪" "記你老母"
等警察金句嚟印袋
仲要無proofread印咗隻殘體字
賣$60

大佬 呢啲係對家
羞辱我哋同記者嘅屈辱說話
仲戴/著上身？ 醜唔醜？
都唔知整畀藍屍定邊柒個買

你啲歪理講完，自己有無打冷震

戇鳩鳩 搞撚到演唱紀念tee咁
仲30幾個好評

有啲話著嚟訓喎
返工喎
屌佢無睡衣嘅
係鍾意玩膠

普通行吓街都冇事嘅

美女？

有啲人無嘢做
就要買啲嘢嚟贖吓罪
好似波衫咁
著嚟當屋企衫睇電視
投入感大啲
好好睇睇安慰自己
"我有參與過"

人血饅頭
睇完真係覺得好失望

入呢個po推紅佢啦

屌。。咁同大陸人有乜分別呀？

推到條仆街出來道歉啦

有咩高見？

推到佢身敗名裂
咁既人唔搞死佢 遲d又有第個

屌你老母藍絲臭閪

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

推
好多人都憎佢

真人lulu?

嘩，發港難財嗎？！

呢啲死臭閪真係要清算

想買，可以喺邊度買？

唉
影衰亞視

推到佢嘔番d錢出黎+道歉

推 必須嚴懲

推到PK

推到佢仆街

藍絲扮支持反送中賣tee呃錢 食人血饅頭

我要支持正版

求賣家聯絡

支持樓主

衰撚過火雞姐

樓主加油 唔好因爲呢d 臭西而下次唔再整tee呀

岩呀

訓前一推

文宣組幫手

呢d賺錢手法 簡直邪惡 嘔心

姓曾既出黎道歉未

咁ga時勢仲食人血饅頭....
人性真係...
老左依d人就係廢老
有左權力就變林鄭/暴警

?

屌你老母條八婆究竟有幾多個Facebook
見到Facebook有撐佢嘅留言入去睇下

見到成個分身acc都係share佢嘅相而冇其他post
屌你八婆係咪當人弱智

加油樓主
唔好因為呢啲賤人而放棄設計

佢冇可能唔知自己上左連登，仲唔道歉！

乜撚嘢人嚟架
呢個時候仲諗住要係呢件事上面搵錢？
呢個香港真係好撚多無人性無良知嘅垃圾

識人爆呢個七彩人料！

佢係咪藍絲 定七彩 我就唔知 但佢個人就麻麻話說有一次我係好小型嘅慈善活動見到佢 我本身唔識佢我見佢去到嫌人地個地方唔靚 但果度係農莊嚟 可能佢覺得農莊都要夠high class 先襯佢la之後個活動其實小朋友先係重點lor我覺得 大家去都係幫手宣傳下等多d人知農莊導遊帶大家行個圈 要比小小錢買草 餵羊 佢好似想玩 佢直接走埋d小朋友堆到伸手想拎佢地d草 想玩咪比錢囉 廿草 我比你啦KOL 啲人見到佢咁都呆左其實邊個去得呢d邊個會expect 環境靚野食好「高級」？可能佢覺得自己係被邀請嘅KOL啦 連士多啲小食都想叫主辦買比佢 你乜水呀？同埋佢ig d like 買返嚟

收檔啦 無人識你呀

係咪呢條八婆

我無野講

我無野講 我等律師

想要一件

唔明點解要買呢啲tee
更何況依家都係非常時期

雨傘嗰陣人地送好多呢啲tee俾我
好快就殘晒，都係著睡衣著

隔離post搬過嚟

咩事先交代
其實佢都無証據同設計師傾好佢會用$100賣
人地講明成本價係$60 仲要話怕人地量少成本高
講到尾咪又係想搵錢
仲想瀨去人地到

原來樓主先係仆街

請上 Vivian Tsang facebook page 填review不推薦!!!

請上 Vivian Tsang facebook page 填review不推薦!!!

請上 Vivian Tsang facebook page 填review不推薦!!!

曾子晴你算吧啦！
成日扮傻出街唔帶銀包
周圍R車坐
差人錢要追勁多次先還
有哂前科
心水清就知道呢D澄清究竟係真定假啦
當個個人係你啲中年阿叔fans咁on9咩

新回應話只係賣咗20幾件，我當佢計埋設計師話賣咗200幾件，加埋都冇500件啦，即係之前個ig story話賣咗500幾件係呃鳩人好好賣啦，如果係出於好心嘅點解要呃人先

發國爛財

屌

記唔記得邊個香蕉奶
想做二號?

曾子晴
Tsz Ching Bee
Vivian Tsang

呢個係條八婆facebook page, 目測有唔少狗公盲粉
一齊入去屌到佢close左個page

最鐘意睇人仆街

隔離post爆左 好幾個都係佢自己分身黎

冇追po
報左警未? 佢Whatsapp寫明係成本價$100
應該已經構成詐騙

繼續追擊
條八婆重要繼續抵賴

VIVIAN 好識做生意
我開始有少少仲意左她

睇完都唔知佢寫乜鳩

屌你個樣有冇40歲

係到狡辯

其實佢完全唔撚覺得自己錯

我都係中學同學
相認

其實整乜鬼t-shirt,想做制服團體？

我同佢同form呀

我諗唔明點解為咁小錢都要落格，仲要搵時間去交收，其實係咪另有內情，定係我諗多左。

因為貪錢囉
扮黃而家又可以呃光環

條女藍過藍血人

樓主無恥
成最大得益者
借曾子晴名氣上位

on9

係50蚊購入，100蚊轉售
你嗰句好似鬧緊設計嗰個

我回佢帖有無影響你？
我叫佢加油之前係咪要問過你？
你講得出要做得到，你做到之前唔該你收聲。

唔該曬

唔推唔係人

1999驚人地成本人就私下決定幫人收多成倍錢 :o) 咩一部分款項會用黎買物資 即係幾多呀？ $5都叫一部分啦:o) 死都唔認錯 仲係度兜#beat#dog

有冇識佢既爆多啲野呀？
到時比人話我地私怨撚

識佢既爆咪仲私怨

啱啱睇到佢個top fan留言

見到有一個like喎
原來就係曾小姐

恭喜曾子晴終於忍唔到口表明立場啦
你班暴徒唔好再衝擊立法會

推到佢仆街我無野講

呢d人賤到呢....

屌條女原來支持劉江華

唔好推啦

好賤

點解張invoice 個4字崩左角？

我冇嘢講

事情峰迴路轉
即係樓主都係呃人錢？

推到有答案

但乘埋個數係啱

推到天荒地老

打直同一行好似有條痕咁
所以睇落去好似崩左咁
應該係電腦問題姐

推LLM!!

我冇野講

設計師加油 絕對不能妥協 錯不在你
曾小姐幾時肯出嚟道歉呀 唔好再避啦

屌班弱智究竟知唔知咩叫侵犯版權
佢係問賣家=設計師拎貨再mark up賣出

唔係自己另外搵廠再整呀弱智

無腦就縮撚返入你媽個閪度啦
仲要拎淘寶a貨做比喻

好撚心是其是 非其非啦

條八婆仲係度砌詞狡辯

Ching 有咩高見
可以入到條女

講事實已經夠啦

睇d留言笑撚死

正仆街 呢d大是大非既事都拎來消費賺錢 可恥

曾子晴又忍唔到口發表意見啦
有人話你班暴徒破壞立法會

見到有一個like 喎
哦原來係曾子晴

死垃圾 推到佢仆街

曾子晴

有巴打提返先知之前個豬西女神post有佢

重有無得訂？

曾子晴
Vivian Tsang
Tsz Ching bee
Chingbee0808

中學：葵涌循道中學

睇下條女幾開心
理撚得你

人地寫到明要關注
大家關注下佢

William
可唔可以賣件俾我？

冇追po 有冇告詐騙

咁都食人夾棍咁冇人性

臭西Vivian

我屌佢老母！！
呢個時勢仲幫東方賣廣告！！
痴撚線豬閪

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

抄家ok?

仆街, 國難當前竟然食人血饅頭, 呢啲錢都賺, 正人渣!

推，唔可以當冇事發生！